有無人用過parttime.hk被拖糧或者唔出糧

上個月返完一日 等到尋日出糧日都未收到錢 聯絡佢地又唔覆 仲繼續搵緊人返工
有無人有類似經驗分享下

下世小心D啦戇尻